除非你有米九高，大大隻可以同時砌底兩三件黑警，唔係唔好留喺香港

除非你有米九高，大大隻可以同時砌底兩三件黑警，唔係唔好留喺香港

留喺度多數俾人恰，你打交叻都死硬

去邊撚到，邊有錢

Ok我得

除非你有米九高，大大隻可以同時砌底兩三件鬼佬，唔係唔好移民英國

打交叻都死緊，比狗打完屈襲警，入去坐啦

我195 學過5年泰拳

警察都打死哂

150拎支槍出黎你都要跪喎ching

我有米九 大大隻

樓主去左外國未

一早到左

所以打交叻都死硬

叻仔

赤手空拳打交無輸過
但出刀同出槍真係搞唔掂
我想成為蜘蛛俠睇野可以好慢

試下入佢中路

試過 一個TG射埋嚟 勁撚狗

老人痴呆睇嘢都好慢

我屌你老母個啲叫反應慢喎

笑撚左

其實狗冇gear同垃圾冇分別 係多左支炮同有個極權保護法令佢地咁勇咁解
佢地做野幾垃圾都無後果

不過佢哋就係有炮有gear

180得唔得

呢個年代仲有冇偷渡去美國呢樣野